% ==============================================================================
% Anteprojeto de PG - Nome do Aluno
% Capítulo 2 - Objetivos do Trabalho
% ==============================================================================

\section{Objetivos do Trabalho}
\label{sec-objetivos}

Reimplementando uma parte do SCAP com o \textit{framework} PHP CodeIgniter e NodeJS empregando a metodologia do FrameWeb, este projeto inclui diversos assuntos a serem aprendidos, além de adaptar ou construir novos modelos sugeridos pelo FrameWeb em acordo com as limitações das linguagens empregadas.

São objetivos deste trabalho:

\begin{itemize}
	\item Aprender mais sobre Engenharia Web;
	\item Aprender a escrever uma monografia para conclusão de curso;
	\item Aumentar meus conhecimentos sobre as tencnologias empregadas e, como consequência, melhor empregá-las;
	\item Estudar a implementações do SCAP feitas por \citeonline{duarte-pg14} e \citeonline{prado-pg15}, bem como o FrameWeb como um todo;
	\item Fazer duas novas implementações dos requisitos funcionais do SCAP, agora com as novas tecnologias.
\end{itemize}

